{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64941&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천파인트리펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な客室を保有しており、屋外プールとスライドを備えております。 カップルルームから家族ルームまで、様々なオプションがあります。 すべての客室では、個別バーベキューが可能です。 ペンション周辺にはエリシアン江村が車で25分の距離にあり、ザラ島は24分、南怡島は30分の距離です。 入室は午後5時から可能で、退室時間は11時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 屋外プールは夏期の6月初めから9月末まで運営され、天候によって運営時間が調整されることがあります。 ウォータースライドはラッシュガードや水着を着用して2時間までご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名基準で別途費用が発生し、追加人数がいる場合は追加料金があります。 各客室には個別テラスバーベキュー場があり、決済は現地で行われます。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設内では火災危険物質を使用することはできず、分別収集指針に従ってゴミを排出しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中は料金およびプールの運営に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室の種類はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションにはカップルルームから家族ルームまで、様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "当ペンション周辺にはエリシアン江村、ザラ島、南怡島などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時から可能で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や人数制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には別途費用が発生し、2名基準となっています。追加人数がいる場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールとスライドの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の6月初めから9月末まで運営されており、天候によって運営時間が調整されることがあります。ウォータースライドはラッシュガードや水着を着用して2時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超えた場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者は宿泊できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では火災危険物質の使用はできません。また、ゴミの排出は分別収集指針に従って行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 434
    }
}